點先知個男仔鍾唔鍾意自己？

如題，同個男仔幾乎日日傾，維持左5-6個月左右，我有比過signal，但佢好似冇咩反應，但有時又會互flirt，都單獨出過街，忽冷忽熱咁唔知想點
男仔鍾意人其實會點？

借啲意抽水

當你朋友

如果初期
你哄埋d佢會扯期=有機

但flirt咗咁耐就算鳩數把啦

即係唔夠鐘意囉
男仔一鐘意就會想私有化
邊會拖住你遮

首先要知佢份人係點
社交多唔多等等嘅問題

一齊尿兜痾尿時多d比signal佢

直接問啦，而且你心入面已經有答案

同樣情況！

不過係三個月同埋我地日日放工會約埋一齊走搭巴士(不同公司)

你搞清楚佢係咪鐘意男仔未

朋友黎咋

有冇確認下佢係咪有女朋友呀？

flirt嘅程度去到邊

對話flirt唔flirty

一見到你就有生理反應

5-6個月 見到都覺煩

樓豬係啊希？

其實5-6個月都唔算短，佢鐘唔鐘意你其實會feel到

問佢鍾唔鍾意你

個男仔騎牛搵馬

佢只係想要sp

多謝樓上咁多巴絲意見先！ 講多小小....
我同佢都係未拍過拖，而傾左5-6個月唔係一開始就flirt，一開始好始普通朋友咁，之後先有d曖昧，而單獨見左都係6次左右，佢係正人君子冇抽我水，最多一齊行果陣會掂到手臂，我自己feel就覺得佢可能對我有好感但唔知係咪鍾意，我唔敢直接問....

你地幾歲

無啦
朋友嚟架咋

20頭...唔敢講太detail驚比佢見到個post